{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 보네르풀빌라펜션"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。 追加人数は乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンが追加されます。 - フルビラ客室の場合、追加人数は乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンが追加されます。 - 101~104号の客室でバーベキューをご利用の場合、4名様基準で30,000ウォンの費用が発生します。 炭を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 その費用は現地でお支払いいただく必要があります。 - 105~202号客室でウェーバーグリルをご利用の場合、1回に30,000ウォンの費用が発生します。 当日現地にてお支払いいただくことになります。 - プールのご利用は冷水は50,000ウォン、温水は70,000ウォンの費用が発生します。 - ジャグジーの利用料は1回に30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただくことになります。 - 全室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。 - 予約前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - 入室は15:00、退室は11:00です。 - ぬるま湯の利用可否は予約と同時に自動的に申請され、未運営期間は毎年11月から4月までです。 - ジャグジーは雨天時も利用可能ですが、入浴剤は使えません。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。追加人数は乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室の追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "フルビラ客室の場合、追加人数は乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "101~104号の客室でバーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "101~104号の客室でバーベキューをご利用の場合、4名様基準で30,000ウォンの費用が発生します。炭を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。その費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "105~202号客室でウェーバーグリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "105~202号客室でウェーバーグリルをご利用の場合、1回に30,000ウォンの費用が発生します。当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールのご利用は冷水は50,000ウォン、温水は70,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用料は1回に30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "全室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約の前に確認すべきことはありますか？",
            "answer": "予約前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営時間はいつまでですか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用可否は予約と同時に自動的に申請され、未運営期間は毎年11月から4月までです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーは雨の日も利用できますか？",
            "answer": "ジャグジーは雨天時も利用可能ですが、入浴剤は使えません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 581
    }
}